%% Copyright 2012 CNRS LAAS 
%
% This work may be distributed and/or modified under the
% conditions of the LaTeX Project Public License, either version 1.3
% of this license or (at your option) any later version.
% The latest version of this license is in
%   http://www.latex-project.org/lppl.txt
% and version 1.3 or later is part of all distributions of LaTeX
% version 2005/12/01 or later.
%
% This work has the LPPL maintenance status `maintained'.
% 
% The Current Maintainer of this work is Matthieu Herrb
%
% This work consists of the files jres.cls and paper.tex

\documentclass[11pt]{jres}

\title{Titre de l'article JRES 2013}

\auteur{Prénom Nom de l'auteur 1}{Laboratoire ou service...}{%
1, rue de l'adresse\\
34\,000 Montpellier}

\auteur{Prénom Nom de l'auteur 2}{Laboratoire ou service}{%
2, rue du second auteur\\
34\,000 Montpellier}

\date{}


\begin{document}
\maketitle

\begin{abstract}
Ce document résume les instructions aux auteurs de la conférence JRES 2013.
Il est téléchargeable sur le site des JRES : \url{http://www.jres.org}.

Le résumé doit faire de quinze à vingt lignes. Il est écrit en italique, 
Arial Narrow ou Liberation Sans Narrow, 10 points. 
Le titre « Résumé » (ainsi que le titre « Mots-clefs » ci-dessous) 
est en 12 points, gras.
\end{abstract}

\motscles{IPv6, PKI, CMS …}

\section{Introduction}

Voici les instructions de présentation pour la rédaction d'un article
pour les JRES.  

Il est recommandé d'utiliser prioritairement le
traitement de texte OpenOffice.org Writer ou LibreOffice, et il est
impératif d'utiliser le format Open Document Texte (.odt) pour
soumettre un article au comité de programme. 
La version d'OpenOffice doit être au moins 3.2.1.  

Les auteurs doivent utiliser les modèles téléchargeables sur le site
des JRES (\url{https://2011.jres.org/auteurs/modeles}).

\section{Présentation générale}

\subsection{Structuration et polices}

La police de base est de type \emph{Arial Narrow}

Le texte  normal est en 10 points.

La police pour les extraits de fichiers de configuration ou de code source est \texttt{Courier New} en 8 points.

L'environnement pour les extraits de fichiers de configuration ou 
de code source  est « lstlisting ». Voici un exemple :

\begin{lstlisting}
10.0.0.1   serveur-1
127.0.0.1  localhost.localdomain localhost
\end{lstlisting}

\end{document}



